有無巴打條女好撚煩

我同女朋友拍咗兩個半月，平時一個星期見一次

其實我已經覺得好夠，因為平日要返工，放工就要返去陪屋企人。咁星期日係family day，所以自自然然就會係星期六同佢見下咁

但佢好似成日覺得見得少，間唔中見我得閒就會約下我。但我收工真係想返屋企，星期日係family day，我可以點啫？

所以有時對佢邀約都唔係真係好想去，佢發脾氣咪焗住去一兩次

啱啱女朋友話已經受夠，以後唔會再主動約我

講真，唔可以體諒下我咩？

無話邊個啱邊個錯
遷就到咪行落去，遷就唔到咪分開，搵個夾到架囉

其實有冇諗過你係唔想拍拖?
平日收工見下好正常啵
唔係好過份
佢肯主動約你咪好囉
如果連佢都唔肯維繫
你地晨早散左啦
你諗清楚自己係咪想拍拖先啦
拍拖唔係一個人既事

一星期見一日唔夠咩？

兩個半月又好似快得滯

2個半月咁撚快過左熱戀期 嗱嗱林散左佢啦 咪撚害人

想見就見架啦
唔好講到例行公事咁啦
同返工有咩分別?

住得好遠咩

一個願打一個唔願捱

攰撚到要死仲要出到鬼死咁遠見
完全唔識體諒人
巴打比我係你就飛左條女啦

道不同不相為謀

放工後帶埋女朋友返屋企

咁撚自私咪撚拍拖囉 你自己一條友想點就點唔好咩？ 放生條女啦

同條女分手 再比佢contact我 ok?

放生個女仔啦
你都係適合單身多d

飛左佢啦，真係好撚煩

分左手咪唔洗煩囉
你都係想咁姐

你根本唔愛佢

放工見下都過份
又唔你迫你日日放工見
放生條女啦

1星期見1次
無病呀？？？
識唔識拍拖呀戇鳩仔

我都係拍左4個月

一星期一次
我初初唔慣

因為同ex都一星期2次見面

我都明你番工累
你地可以平日夜晚skype住一齊做野
再每星期一次見

咁樣work 唔work?

唔得既話，其實你唔係太鐘意佢

分手喇，你會搵到個鐘意既拍，佢都一樣

拍得咁hea 就咪拍啦好心

其實我都早前同佢嘈過分手，因為呢樣

我到宜定都唸緊一齊係味好事

點解一星期只見一次，自己都覺得佢有d陌生，有時直頭唔想同佢聯絡

連佢約你你都唔係好想出
覺得一星期見一次就夠既
你都唔好中意佢姐